渣車最怕見到依啲撚樣追巴士

想死咩

等多一班車會死咩

車埋佢